FCed - 康文署設施明日起暫停開放

康文署設施明日起暫停開放
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署今日（一月二十八日）宣布，為配合政府「對公共衞生有重要性的新型傳染病預備及應變計劃」下提升應變級別至緊急及避免市民聚集，以下文康設施將由明日（一月二十九日）起暫停開放，並取消在有關場地舉行的康樂、體育及文化活動，直至另行通告。

暫停開放的陸上和水上運動設施包括所有體育館、運動場、草地球場、人造草地足球場、網球場、壁球場、草地滾球場、高爾夫球設施、公眾游泳池、泳灘、屯門康樂體育中心、水上活動中心和度假營。文化設施則包括所有博物館、表演場地、公共圖書館及附設之自修室、流動圖書館，以及音樂事務處的音樂中心。

有關退票／款安排署方將稍後公布。

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間0時46分

代表好撚大鑊

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

室外果啲都唔開？

室外個啲跑步運動場都唔開？

呢啲應該係屬於運動場嘅類別